# Login Page

> ## Regras
1. ✔ Os campos devem começar sem exibir mensagem de erro
2. ✔ O botão de login deve começar desabilitado
3. ✔ Após digitar algo em um campo, a mensagem de erro só deve sumir se o campo for válido
4. ✔ Validar email quando o usuário digitar no campo
5. ✔ Mostrar mensagem de erro se o email for inválido
6. ✔ Remover mensagem de erro se o email for válido
7. ✔ Validar senha quando o usuário digitar no campo
8. ✔ Mostrar mensagem de erro se a senha for inválida
9. ✔ Remover mensagem de erro se a senha for válida
10. ✔ Habilitar o botão de fazer login se todos os campos forem válidos
11. ✔ Desabilitar o botão de fazer login se algum campo for inválido
12. ✔ Exibir loading no início da ação de login
13. ✔ Chamar o método de autenticar
14. ✔ Exibir mensagem de erro caso o login falhe
15. ✔ Esconder loading no fim da ação de login
16. ✔ Fechar streams quando a pagina for encerrada
17. ✔ Chamar a página de Criar Conta ao clicar no link